可以勾車的理由

乜都冇改全原裝
一句過嚟就話 非法改裝勾
一定係我唔夠靚仔氹唔到你笑啦
唔係話我有偏見但形象差係自己攞嚟

要勾你 一句懷疑就夠
佢話自己唔識 所以交比驗車官搞 你都吹佢唔漲

反到去先同你慢慢改

車cam有mon都勾得啦

原裝458 610-4 ？

國安法 ？

第一日喺香港揸車？

唔夠quota就亂黎啦

心情唔好, 車主樣衰, 車住條女, 突然屎忽痕都可以勾你